創意爸帶女玩人力過山車 迪士尼都唔及佢咁正

創意爸帶女玩人力過山車
迪士尼都唔及佢咁正

快樂不一定要用錢買！美國一名2歲女童想到迪士尼樂園玩，父親雖負擔不來高昂的入場費，但為了滿足愛女，他想出「手動過山車」的創意點子，把迪士尼過山車「帶回」家中。

父親皮諾（Victor Peoro）為了女兒奧特姆（Autumn）炮製了這個窩心的「手動遊戲」。他讓女兒坐進一個塑膠箱裏權充過山車車廂，在大電視上播放第一身視角的過山車片段，然後他雙手舉起膠箱站在電視機前，配合著畫面擺弄膠箱，模擬玩過山車的感覺。

看著過山車的畫面，皮諾跟女兒說「我們玩過山車了」，然後按著畫面左右、上下搖動膠箱，當畫面上過山車「爬高」時皮諾也讓女兒往上傾斜，向下急衝時，女兒的箱子也微微朝下，模擬的效果看來相當不錯，因為小女孩一直咭咭笑，女兒開心皮諾當然也開心，兩父女露出燦爛的笑容。

「我女兒想去迪士尼樂園，但實在太昂貴，我們有另類玩法。」皮諾把片段上載到YouTube，題為「窮人過山車」，大受網民讚賞。

英國《每日郵報》／美國霍士新聞

上一則
燃料高度易燃 金仔洲際導彈旁吸煙唔識死？
下一則
與世隔絕18年 一家三口住深山自給自足

窮人學人生仔

呢個女囉